美國多間企業警告 : 若共和黨議員挑戰拜登當選，將會停止捐獻 !

美國十多間主要企業警告，若國會共和黨議員在任何表決中，投票支持挑戰拜登當選總統的結果，將會停止捐獻。

參與行動的大企業，包括萬豪酒店集團、花旗銀行，以及谷歌等主要科企；有其他公司就在國會遭衝擊事件後，考慮調整捐獻策略。

德勤會計師事務所、AT&T、美國運通卡及萬事達卡公司都表示，會暫時停止捐獻款項。Airbnb就說會繼續秉持公司的社區政策，當確認某人與暴力或仇恨組織為伍，將採取禁制措施。

連燈仔準備罷用citi visa同master card

唔俾反對

愈快同侵割席損失愈少

Citi都係deep state

用資金影響政府決定
咪即係劃出腸唔係民主

冇錢萬萬不能

Molamola, 使唔使封殺呢啲企業？

要用銀聯

屌你老母垃圾企業

侵求其上網9up下都吸到7千幾萬實票，洗撚佢地啲錢，留返比民主黨買票啦

呢個先係重點
美國企業咁公開破壞自己民主制度

以後政府唔聽話又可以用依招

好啊高調啲 我等睇民主黨統治地球

十卜十卜

pompeo都準備緊交接啦